有冇人見自己男/女朋友同佢啲朋友玩得好開心自己會勁唔開心?

我會
試過幾次了

係咪因為嫉妒

唔識用linhkg..點dele post lmao

被忽略咪唔開心
一齊玩咪開心